有冇人睇 夜勸病棟

，。

唔係勤咩？

女角好j,但套野太重口味

會咩

係咪「連她的糞便都不敢吃 還敢說愛她」果套

有一集的劇情唔係幾明可唔可以解答下我

有一套係講有個院長好靚女嘅間院長間房有一個有翅膀嘅賓週擺設

之後佢間醫院係研究緊一直強化人類嘅藥

我想知個男主角 係咪有時係喺幻覺入面屌緊啲女?

同埋最後點解個男仔會有幻覺聽到第二個女仔講嘢？

最後有個監督呢一個實驗嘅女仔發覺呢個實驗有啲唔妥最後畀院長發現咗捉住咗佢， 咁到底個實力有咩問題

實驗

佢有好多套仲要好正

超重口味系列

對唔住打錯